Title: shit... we are dealing with a sysadmin
Date: 2012-07-27 08:27
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: internetz, sysadmin, xkcd
Slug: shit-we-are-dealing-with-a-sysadmin

![devotion_to_duty]({static}/images/devotion_to_duty.png)

Heute ist der [System Administrator Appreciation
Day](http://de.wikipedia.org/wiki/System_Administrator_Appreciation_Day).
Ein Tag an dem die oft übersehende Arbeit von Systemadministratoren
gewürdigt werden soll. Also an alle Mitstreiter da draussen: haltet die
Uptime aufrecht...

